原來鄭中基係基奧特球迷 仲作左首歌吹奏佢

住..住...住污

全世界都是愛豬腦的

笑4

😦😦😦

Lmf作架潮洲人